乜撚野5:0？！我地一球都未入到呀！！

又階段性勝利？人多就贏？人地讓你半隊仲keep住數緊你456，一地兩檢、人工島等等。

依家係外圍猜猜猜，亂咁射左幾球飛機就真係打哂飛機咁，一個有威脅既射門都未有呀！一球都未入呀！

依家有咩訴求有回應過？大家出嚟嗌過啲乜？
撤回惡法？
撤銷暴動？
釋放學生？
林鄭下台？

200萬人係令人鼓舞，但係未解決呀！
不撤不散，人可以有散再聚，但個心唔可以咁快散住呀，依家猜到個波係有利位置，差臨門一腳呀！

繼續團結，各有各做，小心分化，唔好鬼打鬼住，槍頭一致對外。

勿忘初心！！

難得個勢咁好，香港人，加油！